一年一度保障大廈安全活動又開始

屆時將會有三五七個大廈保安坐定定等你

好噁心